點解羊腩煲可以咁屈機。。。

是

邊間

附近

系

唔叫？

而家先叫就冇癮

前2日先食完

黑草羊